【政府將上環及元朗事件混為一談 鄭松泰質疑為實施戒嚴鋪路】

昨晚衝擊中聯辦事件與元朗白衣人無差別政擊市民事件發生之後，不少建制中人都將兩件事混為一談。政府凌晨發聲明，一併譴責上環及元朗事件。 熱血公民立法會議員鄭松泰去信保安局，批評特區政府把元朗的流氓暴行，與上環反對專制極權的示威混為一談，為實施戒嚴鋪路。 鄭松泰認為，香港陷入了人人自危的絕境，他強烈譴責林鄭月娥政府，要求林鄭月娥政府立即下台。

上環Video 整合 (粗略)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
黑警用催淚彈直射向記者
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
有重覆既sorry 想多d人睇到上環片ja#kill##kill##kill#＿

樓主有無source link

push, 唔好比達狗post洗板

放流料話元朗有事可能真係想試戎嚴風向